群組入面有藍絲話要打柒我

點處置佢好？

公開佢電話

比佢打柒

學美國採取先發制人策略